屌奶星，Karius去咗曼聯？

迪基亞愛助攻

EPL assist:
Lingard: 0
DDG: 1

卡利奧斯二世

獌囝中晒回力標

賓斯馬過咗愛華頓